真女神 Sharon Stone 含淚向港人致敬

想當年四川大地震 佢發表藏獨言論
指四川大地震是因果報應（karma）
嗰陣個個都屌鳩佢 話佢仆街、臭西
搞到Dior 都同佢解約 Hollywood 大片都唔預佢封殺佢
佢真係走得好前 一早覺醒共產黨支那係邪惡國家
但估唔到 佢今時今日仲會支持我哋香港人
真心覺得佢真係女神
仲要咁既年紀都keep 果然相由心生

嗰陣係電視睇到呢個廣告 覺得拍得佢勁charm

仲要Sharon stone個妹都染咗武肺
支那正仆街 karma快啲到

時間真係會證明邊個岩邊個錯

當年Janice man都話四川地震係上天懲罰
而家奶共奶到

WeConnect